路德圍d 店主有無考慮過告鳩食車仔麵條撚屌

影響晒生意

真

手足嚟

根本全香港人應該告政府同777唔肯封關

追討損失

另外，聽聞一直以來支那返香港係唔需要手帶
只係手機1日報3次位置
有無人知實情?